# Copyright (C) 2008 Sun Microsystems, Inc
# This file is distributed under the same license as the tsoljdsdevmgr package.
#
# Desktop Discuss <desktop-discuss@opensolaris.org>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tsoljdsdevmgr\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-04-20 17:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-05-09 12:59+0100\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/devmgr-dialog.c:1016
#, c-format
msgid "Do you want to remove the %s device?"
msgstr "是否要删除 %s 设备?"

#: src/devmgr-dialog.c:2228
#, c-format
msgid "Could not load icon \"%s\": %s\n"
msgstr "无法装入图标 \"%s\"：%s\n"

#: src/devmgr-props-dialog.c:372
msgid "Device Allocation: Set Min Label"
msgstr "设备分配：设置最小标签"

#: src/devmgr-props-dialog.c:462
msgid "Device Allocation: Set Max Label"
msgstr "设备分配：设置最大标签"

#: src/devmgr-props-dialog.c:733 src/devmgr-props-dialog.c:784
#, c-format
msgid "<i><b>Description:</b></i> %s"
msgstr "<i><b>描述：</b></i> %s"

#: src/devmgr-props-dialog.c:812
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/devmgr-props-dialog.c:923
msgid "Not Required"
msgstr "非必填"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1153
msgid "_Select All"
msgstr "全选(_S)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1158
msgid "_Clear All"
msgstr "全部清除(_C)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1233
#, c-format
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#.
#. gtk_table_attach(dtable, GTK_WIDGET(expander_table), 0, 1, 3, 4,
#. GTK_EXPAND|GTK_FILL, GTK_SHRINK, 5, 5);
#.
#: src/devmgr-dialog.c:747 src/devmgr-dialog.c:812 src/devmgr-dialog.c:934
#: src/devmgr-dialog.c:1057 src/devmgr-dialog.c:1127 src/devmgr-dialog.c:1191
#: src/devmgr-dialog.c:1448 src/devmgr-dialog.c:1507 src/devmgr-dialog.c:2158
#, c-format
msgid "Device:"
msgstr "设备："

#: src/devmgr-dialog.c:1547 src/devmgr-dialog.c:1594
#, c-format
msgid "Device: %s"
msgstr "设备：%s"

#: src/devmgr-dialog.c:1777 src/devmgr-dialog.c:1855
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/devmgr-dialog.c:1796
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1112 src/devmgr-props-dialog.c:1605
#: src/devmgr-props-dialog.c:1752
msgid "<i><b>Description:</b></i>"
msgstr "<i><b>描述：</b></i>"

#: src/devmgr.c:71
#, c-format
msgid "%s must be started from the trusted path\n"
msgstr "%s 必须从可信路径启动\n"

#. Error
#: src/devmgr-dialog.c:333
#, c-format
msgid "tsoljdsdevmgr:%s failed to start\n"
msgstr "tsoljdsdevmgr:%s 无法启动\n"

#: src/devmgr-dialog.c:749 src/devmgr-dialog.c:814 src/devmgr-dialog.c:936
#: src/devmgr-dialog.c:1059 src/devmgr-dialog.c:1129 src/devmgr-dialog.c:1193
#: src/devmgr-dialog.c:1509 src/devmgr-dialog.c:1551
#, c-format
msgid "Owner:"
msgstr "属主："

#: src/devmgr-dialog.c:751 src/devmgr-dialog.c:816 src/devmgr-dialog.c:938
#: src/devmgr-dialog.c:1061 src/devmgr-dialog.c:1131 src/devmgr-dialog.c:1195
#: src/devmgr-dialog.c:1511 src/devmgr-dialog.c:1553
#, c-format
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#: src/devmgr-dialog.c:998
msgid "Confirm Device Removal"
msgstr "确认设备删除"

#: src/devmgr-dialog.c:1584
#, c-format
msgid "Owner: %s"
msgstr "属主：%s"

#. need to use a <span background='#nnnnnn'> to gain a label color
#: src/devmgr-dialog.c:1602 src/devmgr-dialog.c:1609
#, c-format
msgid "Label: <b>%s</b>"
msgstr "标签：<b>%s</b>"

#: src/devmgr-dialog.c:2011
msgid "Device Manager"
msgstr "设备管理器"

#: src/devmgr-dialog.c:2050
#, c-format
msgid "Devices Allocatable by: <b>%s</b>"
msgstr "设备分配者：<b>%s</b>"

#: src/devmgr-dialog.c:2066
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: src/devmgr-dialog.c:2070
msgid "Allocated:"
msgstr "已分配："

#: src/devmgr-dialog.c:2093 src/devmgr-props-dialog.c:1122
msgid "_Add >>"
msgstr "添加(_A) >>"

#: src/devmgr-dialog.c:2105 src/devmgr-props-dialog.c:1128
msgid "<< _Remove"
msgstr "<< 删除(_R)"

#: src/devmgr-dialog.c:2140
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: src/devmgr-dialog.c:2163
#, c-format
msgid "Owner: "
msgstr "属主："

#: src/devmgr-dialog.c:2170
#, c-format
msgid "Label: "
msgstr "标签："

#: src/devmgr-dialog.c:2188
msgid "R_eclaim"
msgstr "收回(_E)"

#: src/devmgr-dialog.c:2196
msgid "Re_voke"
msgstr "撤销(_V)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1231 src/devmgr-props-dialog.c:1794
#, c-format
msgid "Device Properties: %s"
msgstr "设备属性：%s"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1245
msgid "_Reset"
msgstr "复位(_R)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1282
#, c-format
msgid "<b>Details</b>"
msgstr "<b>详细信息</b>"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1294
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1315
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1336
msgid "Mi_n Label..."
msgstr "最小标签(_N)..."

#: src/devmgr-props-dialog.c:1357
msgid "Ma_x Label..."
msgstr "最大标签(_X)..."

#: src/devmgr-props-dialog.c:1376
msgid "Clean Program:"
msgstr "清除程序："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1394
msgid "Device Map:"
msgstr "设备映射："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1421
#, c-format
msgid "<b>Allocation</b>"
msgstr "<b>分配</b>"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1433
msgid "Allocation from:"
msgstr "分配自："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1441
msgid "_Trusted Path"
msgstr "可信路径(_T)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1445
msgid "Non-T_rusted Path"
msgstr "不可信路径(_R)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1458
msgid "Allocatable b_y:"
msgstr "分配者(_Y)："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1466 src/devmgr-props-dialog.c:1476
msgid "Authorized Users"
msgstr "授权的用户"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1467 src/devmgr-props-dialog.c:1477
msgid "No Users"
msgstr "无用户"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1468 src/devmgr-props-dialog.c:1478
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1469 src/devmgr-props-dialog.c:1479
msgid "Same As Trusted Path"
msgstr "与可信路径相同"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1490
msgid "Authori_zations:"
msgstr "授权(_Z)："

#: src/devmgr-props-dialog.c:1524
#, c-format
msgid "<b>Deallocation</b>"
msgstr "<b>解除分配</b>"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1534
msgid "Deallocate on _boot"
msgstr "引导时解除分配(_B)"

#: src/devmgr-props-dialog.c:1538
msgid "Deallocate on _logout"
msgstr "退出时解除分配(_L)"

#: ../src/devmgr-dialog.c:950 ../src/devmgr-dialog.c:2297
#, c-format
msgid "<b>%s</b> does not have allocation capabilities--see user_attr(4)"
msgstr "<b>%s</b> 没有分配功能 - 请参见 user_attr(4)"
